人仔7月完約，想轉大專plan，sales請出招

如題
想要無限數據不降速

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你
Whatsapp：